傻瓜

好掛住你
點解唔搵我
真係咁唔鐘意我
記住聽日睇牙

又係你

我好想搵佢 不過唔敢搵

好辛苦

好想接佢放工

我都好想